[突發] 星球大戰黑人演員現身尖沙咀與途人合照

堅定流...

唔緊要啦
黑人個個差唔多姐

邊忽似

lm

呢條友 搵完人影相 要最小俾$20先肯放人走喎 尋日fb見到

吓 搶錢？

前日係旺角見到

蘋果都報左

果次夜晚喺旺角見到，可能收工，沿住彌敦道行左去油麻地

中途有個mk問佢「photo?」
然後叫佢戴返個頭盔先合照，勁唔尊重人
當然亦都無俾錢啦

我之前係旺角見過佢 都係著白兵 勁高

黑奴要尊重架咩?

垃圾戲